連登三兩個禮拜就一個懷念林峯post，而家真係返黎了

利申：g持林峯

牙峯返黎拯救香港樂壇

林峯啲唱功的確比想像中好
喺香港依家音樂衰落嘅樂壇都可以爭一席位
當然真係以歌手嘅角度睇佢係唔夠班全職做歌手
但事實係唔差

好快又會俾人反返轉頭

不嬲都有人反緊

點樣擺甫士 都有你既事
點解穿黑絲 都會變怪異
點樣講清楚 都說有暗示
yeah yeah yeah yeah
點樣先君子 都會變錯事
點解穿黑T 都引你注視
點樣不開口 都會有政治
yeah yeah yeah yeah

誰在濫用氣勢 擰不起放不低
其實借題又發揮
誰在繼續跳舞 誰用美麗作弊
然後眾人被 chok 低

不講點開始 都有你既事
不想裝公子 都會變怪異
不講傷心史 都說有暗示
yeah yeah yeah yeah
不講點終止 都會變錯事
不簽一張紙 都引你注視
不想講 FACE 都會有政治
yeah yeah yeah yeah

誰在濫用氣勢 擰不起放不低
其實借題又發揮
誰在繼續跳舞 誰用美麗作弊
然後眾人被 chok 低

誰在濫用氣勢 擰不起放不低
其實借題又發揮
誰在繼續跳舞 誰用美麗作弊
然後眾人被 chok 低